星火啲錢從來冇公開過點解冇人講？

想問有冇人知星火自6月以嚟籌得幾多款項？用咗幾多錢係義士身上？點解可以連最基本嘅數字都唔洗公開

非分化，我都係想搞清楚啲錢係點用，唔係一句話佢幫過好多義士就唔洗公開盤數

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

星火不斷有律師團幫手

我係問緊有冇人知星火自6月以嚟籌咗幾多錢，點解唔洗公開盤數

十一國殤 全民黑衣

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

始創職員已收到風，大家早少少到

因為人哋真係做到嘢，值到無人問囉。

人地幫你一蚊都唔收24小時主動去狗屋搵人
要公開d乜?

就算有收入 咁點？
食屎啦分化撚

佢話一蚊都唔收姐，公開籌得款項同用咗幾錢咁基本都唔洗公開？

星火鍾意公開咪公開

咩撚野公開盤數 你知唔知公開盤數要做多幾多野
人地做咁多野仲要俾你係度分化
星火真係做到野 幫咁多人
都仲要俾你嘈兩嘈又要搵錢搵人去公開盤數俾你睇?

人地收到名 身分證就衝去狗屋幫義士

咁就唔係一蚊教唔收啦，冇人話有收入有問題但至少要公開返籌咗幾錢同用咗幾錢

現階段晒錢晒人力物力做呢類次要野不如抖下啦
我信得過星火

都唔好講到公開盤數咁大
淨係講返自6月以嚟籌咗幾錢同用咗幾錢呢兩個數字就得

(喜訊）原來612基金真係會批錢畀活動！！！

巴打指好似612咁公開盤數？

一個字。信得過

如果公開數字。我驚會有人借機作故仔抹黑。

我冇話星火冇做嘢
但至少要公開自6月要嚟籌咗幾錢同用咗幾錢
當初612冇公開數字個陣都冇人嘈，係咪代表以後只要做嘢效率高就咩都唔洗問捐晒比佢？

我記得有人講過佢地盤數好亂
我覺得原因就係咁 咁多義士要幫 有機會計漏計錯
612 條數咁清楚 因為都無咩幫過義士 梗係清楚啦

唔鐘意可以唔捐
由頭到尾佢都冇講過會公開
呢幾年幫左幾多人
大家都知
你想要公開你可以揀612
我會繼續捐星火

根本612基金同星火都冇問題，係五毛想用依樣嘢嚟玩分化啫
中計嗰啲可以考慮下喺九二八之前驗咗智商先

我比較想知點捐錢畀星火

都唔好講到公開盤數咁複雜
淨係講返自6月以嚟籌咗幾錢同用咗幾錢呢兩個數字呢個要求好過份？

因為你冇撚用D人先嘈你，你有用嘅點會理

我信得過星火

純討論。無意得罪。咁閣下是否對星火有質疑。
我信佢等於會俾家用屋企但唔會過問佢點用一樣

612計得清楚反而成為俾人抽抨既原因
呢D分化撚雙重標準到....

你俾家用會唔會要求屋企人同你講番用淨幾錢

都唔好講到公開盤數咁複雜
淨係講返自6月以嚟籌咗幾錢同用咗幾錢呢兩個數字呢個要求好過份？

我本來冇質疑過，見到個個都屌612之後我先意識到要睇下佢地啲錢點用呢個問題，點知係check唔到星火點用咪上嚟開post 問下

係講個信字㗎咋，我信呀。

做過前線知道星火真係有做過野

做過行政就知要公開公司數要有專人負責 , 唔係就咁叫個 office boy 去連登出個 post 就得

同你講，條數真係好難計

你死喇...

用家用作比喻已經係唔合理
宜家啲錢唔係攞去吃喝玩樂，想點用當然唔洗講
但用係義士身上係咪至少要公開返籌咗幾錢同用咗幾多呢？

最好笑是有人小612不透明,錢唔知去左邊。星火行動上比612好, 但一定不及612透明

無錯。如果無第3方公報其實自報係無意思。如果去到第3方報成件事會變得複雜好多

因為人地有幫手 無前線出黎屌星火

一邊612一邊星火
分化撚明顯到呢

不推文回覆

其實我本來都冇考究過612同星火啲錢點用
係見到咁多人屌我先有意識去睇下啲錢用咗係邊
點知個個一句星火有做嘢當答咗，我知星火有做嘢但咁就代表唔洗講籌咗幾錢同用咗幾錢

24 Standby 唔收錢 你仲想點？

公開有咩用?你知道左幫到D咩?
唔理係唔係分化 公開左對件事冇幫助
咁做咩7野要公開呀 用下腦先啦

連籌咗幾錢用咗幾錢你都唔知
你點知一蚊都冇收？

612收左錢做唔到野，咪叫佢公開條數

星火收左錢做到野，我地咪唔嘈lo

如果612一開始就好似星火咁做到野，我諗都冇乜人嘈

btw星火好似冇承諾過賬目透明，如果驚咪捐612，非常透明

因為無人信販民左膠囉戇鳩仔

你上連登問有撚用？
你自己唔識問㗎？

捐咗幾多比星火呀你
人地做到嘢自然有人捐
你唔捐就過主啦

泛民打手學人spin

唔需要呀警犬

612答唔到人問題就想燒星火
收皮啦柒頭

咁你去屌咗隔離post先
宜家有人公開盤數反而比人屌到飛起，係咪要助長以後捐錢不公開呢種風氣？

問咗佢地冇覆

因為人地真係幫到手，無需要知道佢背後數字

612 唔係行動機構 , 純粹一個撥款組織 , 所以理論上行政時間會比較寬裕 , 612 之前俾人質疑係因為有人屌佢地夜晚唔幫義士保釋 , 以為佢地收左錢唔做野 , 但其實佢地收到保釋 call 都係射俾其他法律行動組織 , 行動嘅野 612 話佢地無參與

學生仔返pt time捐咗一千，所以好想知點錢用咗係邊

信用唔係樓豬5毛/分化撚學到嘅野嚟

或者你講下點解想佢公開條數先？

定係樓豬唔抵得612比人屌打

中國式：公開咗/講咗都信唔過

612梗清楚架
乜都唔批
用左22萬音響囉

人地16年全世界都唔魚蛋義士個陣已經幫緊義士

相反泛民14年飛線
收勇武2萬律師費
就人人都知
宜家驚比人出賣好正常

呢個世界好公平。如果無做野自然無人捐。所以唔使擔心

真

大家覺得星火做到嘢自然會捐
寧願佢花時間幫義士好過係到計數唔做嘢

要試？
你企前俾狗扑爆頭
咪去試哂兩間囉

即係以後只要做到嘢就冇需要講啲錢點用係咪？
即係收咗五千萬但食咗一千萬都冇問題係咪？

應該真係好多人問612拎錢都唔批？

大部份人認為唔需要佢地再浪費人手時間
去計算佢地收入同支出

佢地唔夠錢就課
完

好簡單 612班人案底唔好
當年魚革義士比泛民割到地裂既時候得星火前仆後繼去幫佢地
而係呢幾個月入面不斷有前線手足投訴612 相反我地見到既係星火幫得最快最多

係 如果佢keep住一見到義士被捕/有困難就幫 義士出返黎話幫到手嘅 我唔睇佢盤數都一定繼續捐

其實無人講係因為保釋揾佢永遠見到蹤影
而612係連當事人都寧願揾朋友保釋都唔揾佢

你有捐?負數係咪你俾先，唔係既出少句聲。幫到幾多人大家心照就得

係

依家禁忙，遲d先啦

睇黎樓主唔係好熟香港辦公文化
等於你平時自動波做得野比老細睇 老細讚你盡責 仲會唔會問你做過d乜 你唔係單單跟足程序都隻眼開隻眼閉啦

你做唔到野 咪會比老細問你平時搞緊咩 有咩忙緊
點解見好似無乜成績咁 咪問多2句囉

咁難明咩

如果星火好似612咁唔做野又唔批錢 實會有人出聲

咪理條友啦

真係睇到要分化既人可以幾唔需要理智
明明612都有講自己做緊咩
亦都有人實名上黎話好幫得手
只要佢地咬實無做野就係無做野
咩證據 fact check都唔需要
痴撚線

612究竟攪埋尻

你唔好spin走話題
我只係想知星火籌到幾錢同用咗幾錢
定各位要助長只要做到嘢食夾棍係冇問題嘅文化？

唔好跌入中共拉一派打一派果套

下 612 收完錢唔做野然後公開款項同做野唔公開款項你簡邊個

不推文

從來無人公開講過, 一直都係傳聞

咁又要諗下點計得咁快咁透明但義士多數唔揾佢

其實大家躁乜
樓主都係問下
問下都唔比就話人五毛

認真答樓主：因為星火過去真係有岀力幫義士，所以大家都信星火多過612

走啦賣港泛民

支持星火同612，就係咁多
唔撚好再分化

講個信字姐

正如你買部iphone都唔會去深究入面有咩零件一樣

po主一定係 基礎account 知識都無嘅傻仔

樓主開始講出想屈人食夾棍

只要佢用到4千萬黎救義士。食1千萬我都無問題。
公開果d收5千萬但食晒你5千萬用係好撚無謂既地方。好似政府咁又有乜用

就好似點解社民連搞籌旗冇人捐咁解, 個朵臭左咪下下比人𥄫住囉

我寧願做到實事 多過做到文件

信得過咪捐囉，使乜睇數吖？

double standards

上面駁唔到架啦
人地唔問星火就係因為一個信字
因為24小時on call又即到
你不如問下點解612無人信好過啦
燒星火解決唔到612既問題架

重要咩？星火聽到名即刻救人 信星火

分化完612，又要分化星火，DLLM

用咗係義士到囉，屌你老味捐果一千唔係要人大時大節仲要俾條數你呀嘛？ 仲要無限人証佢地係有做野。 你驚俾人呃咪問媽咪拎返一千囉。

你唔係分化撚就係鬼黎架啦 ，永久封鎖你就岩

其實星火律師有開單向基金 claim 錢 , 所以有事唔好怕羞 , 一定要搵星火幫

睇下612，交代左反而麻煩仲多

樓主多舊魚

咁知唔知其他組織有冇律師團？

東華夠有公開喇，但完全無理過今次事件，咁你咪去捐東華做傻仔囉

之前呢啲post次次有人講星火盤數好亂
但無可否認 星火係最快幫到義士搵律師同批錢
我知要求高 但最好兩樣都兼顧到啦

612打手黎

你會唔會睇晒匯豐份年報你先去買佢股票？

無話燥乜。 律師團24 小時at work
仲要人地開數比佢睇？。唔好諗下工作糧幾大

完左件事再交代唔好？
為左個人影響整體好嗎？

不分化，唔該。兄弟爬山，有錢兩個捐，買券 gear送前缐，講完。

做到野咪唔洗交報告

人地有做嘢就係咁簡單

好簡單

樣樣有單有據，要核數，要公開帳目，程序嚴謹，效率一定慢，好似612咁。

如果要快手幫到人，手續一定無咁齊全，靠個信字，各有各好。

一句講哂：因為大眾無質疑咪無要求星火公開

612呢...就...因為大眾有質疑咪要求612公開

一字記之曰：信

樓豬你信唔信星火先？咁信咗又做咩咁急要迫佢公開？
定係你可以好少少比佢時限佢公開？講埋你嘅原因。咁有人支持你就會推嫁啦

如果你嘅原因係612公開咗比人屌...星火又唔公開嘅話...

完

做到野幫到手
我話之佢將我D錢倒落海

起依家呢個情況，做唔做到野先係我地最concern既野

市面上仲有邊個團體真係做到野點解仲要challenge做到野既組織?

比你發現到佢依家係落左10%格又點?告佢等佢唔幫其他義士?

你依家屌黎根本就幫唔到個運動你咁好精力不如屌612無幫手好過啦

人地可信到唔需要去問
直到你出現

屌612係因為佢度縮
係因為有好多被捕義士親身經驗
你有冇見過佢地屌星火 佢地從來只有感謝星火
由始至終就係公信力啊 星火有公信力咪講乜都信囉
你612公信力就係唔夠 咪大家屌囉

兩個基金各有長短
都唔知有乜好屌
係咪想分化晒d 人兩邊都唔捐

利申 兩邊都有捐

星火律師好似一個人跟 1X個 case , 忙到仆直

因為人哋有做嘢有良心

表現值得人信任

我都覺得星火好D，與其晒精神公開啲錢用係邊，不如比多啲人力救多兩個兄弟

612打手

樓豬正一戇鳩仔 分化撚唔是咁做的
話公開就公開？ 唔洗搵人計返條數？

公開盤數，唔驚比人拉咩？如果搵出面既盤，有晒數據係到。如果自己友盤，你係唔係幫手盤先？自己人盤一陣出到黎，又有人話冇憑據喇，又唔信喇。好難服侍wor阿大爺...
唔係話你個疑問唔岩，但可唔可以諗清楚先再問？呢d有除左講個信字仲可以點？太出面會出事架。
你唔信既，大可唔好捐比佢地，咁撚叻既又可以自己親手捐比義士，咁好唔好呀？

最緊要幫到手 俾貴小小都冇問題

你睇下佢回覆就知佢淨想搵交嘈啦

信得過星火自然無叫佢公開
其實無人care盤數 只care捐完幫唔幫到義士

同埋獻金既野。唔係投資
唔需要財報

唔信既唔好捐

完

唔公開咪唔撚公開
咁你想點撚樣
屌你老母係度分化 你又做過d乜野咁巴閉想問？

唔好因為612畀人攪，而去攪星火，
咁只會中雙重分化。

藍絲收咗飯盒錢未？
唔通你會半夜三更去幫人？
三千年都一樣，以前支聯會已經係咁，成日問啲錢去咗邊？
呢啲分化唔到呀啦，收皮啦！

講真 做得好 我真係唔介意佢攞多少少
但唔撚好收咗錢又唔撚做 612基金咁撚樣

I could pay you back the $1000.

因為星火有做野

民陣都有

咁d良心食店請人食飯又洗唔洗公開條數？
公開嚟有意思咩？人地做野有目共睹，幫你唔係老奉
你咁得閒，去公開下d黑警資料好過啦

早排就話唔好搵星火 搵612 今日就帶風反612 依家又想拉埋星火落水

盤數亂要專人黎計咪要收錢
留返啲錢救義士好過啦

其實正常就應該睇清楚先投資嘅
不過我唔記得咗連登文化就係風向吹邊就唔需要求證去做，我錯了

警用不推文回覆

捐錢比星光 而星光又做到我心目中的效果 咪Ok

但又唔可以咁講，做到嘢還做到嘢，財政都要透明

典型泛民打手句子 : 點解你唔屌xxx就差在你係咪鬼

你講到公開係撳個制咁簡單

唔抵得星火？

唔好講話公開盤數咁複雜
最基本籌咗幾錢都唔講得？

啱呀 兩邊真係各有各好
我sell d fd 捐星火
但唔多人知星火咩嚟
或者知完會覺得帳目唔透明唔知可唔可靠
好多人跟得唔夠貼唔識星火咪鍾意捐612 囉
各有各捐 各有各做
你屌完d 人唔捐612 佢地未必會捐星火

巴打我明你想問d咩

但可以修飾下d用詞會好d

核一核數又用幾萬 (義工價)

分化狗

唔好講到開盤數咁複雜，最基本籌咗幾錢都唔講得？

其實星火團隊好少律師
打過去好多時都係refer去民權、民陣律師團隊
法政匯思嘅律師團隊好多就係民權成員
唔信問下佢地 個個有名有姓俾你地fact check

三個月黎，24小時on call，每次都2，3點凌晨去狗屋，幾多錢都做唔到。你個論點可以收皮，我無野講。

wfc

有民陣 星火 民權

不分化

推

其實落手做果班律師都係果堆 (當然當中有唔gur 某一派所以唔幫某一邊手)

啲錢無論612 定星火定民權都係咁用
據說係用來出保釋金

唔洗再分化喇

分化完法律支援
好快就到分化物資站 「物資站收左幾多物資無人講」

大家講個信字，你要睇盤數先肯捐既咪捐612
你覺得612批得少你咪捐星火

不分化

星火既話 係

樓豬收皮啦屌你老母

一公開條數 , 要交代嘅人就唔係得你一個

信者得救…幫到前線義士就功德無量，
至於盤數…一樣信者得救，
呢一刻先搵律師救義士為重，其他慢慢嚟。
唔想做分化撚，不分化不割蓆係重中之重。不喜勿小。

成堆萬用問題萬用答案
講到底都係信任問題
不如一人少句，比時間佢地支援被捕人士算啦

不推文啦星火忙到救義士都救唔掂 而佢地又真係做到嘢 無端端要再晒啲人力物力核數好無謂 個人認為唔洗急住公開盤數

用哂係出糧個邊

612都應該要公開

因為冇人懷疑佢哋嘅誠意

612打手想轉換視線？

因為佢真係有做嘢
所以大家咪覺得無問題囉

邊似得啲吞錢基金食咗幾千萬嚟玩音響

星火律師隨時訓得少過我地好多，我唔覺得公唔公開係必需

我建議樓主可以走去同星火講

不過記得如果星火無錢請核數，樓主記得捐錢幫星火請返個核數，或者無人得閒搞，樓主可以嘗試說服星火比你加入。

61 金會 claim?

其實點解？
唔使佢俾breakdown 淨係俾個結餘都好
一log In ATM就睇到啦 唔使咩額外開支
俾大家知道唔夠錢 等多D人捐錢都好

就算佢唔公開數
我都信得過星火

利申:食完魚蛋之後捐開

因為星火做實事，手足覺得捐比佢地係值既，自然唔會過問咁多
612袋埋袋埋冇撚做過野，自然比人質疑條數有問題

做到野嘅，佢要賺都抵比佢賺，明未？

1.星火都係用612同民權律師
2.星火唔係2019年先出現，唔公開條數係過去幾年嘅事
3.星火同612都唔推，有事直接打去民權啦dnlm

星火由魚蛋開始默幫義士，唔該唔好用星火 spin 612

我相信星火

3個字黎喎大佬

agger，好簡單你捐錢係換取服務，換到服務即喺交易完成，買賣雙方冇拖冇欠。

而家樓主係消費者，唔係股東，人地條數點run根本無關樓主事。喺612收咗錢唔做嘢，即係貨不對辦，對唔住消費者先要公開數目。

星火收錢唔係俾你入股，喺比你換取服務，而家佢地咁盡責提供到服務，已經滿足當初收錢既承諾。唔通樓主去茶餐廳食個飯又可以睇人本數簿？

星火做左幾多野大家有眼睇啦
就算唔公開，我諗大家都會信佢

因為有人出黎話搵612幫但係幫唔到手，無聽過有人話搵星火但星火幫唔到佢囉

人地個page 叫得出義士個名，個義士生日會出post 印留言入去畀義士們

係講過信字架，鬼叫你泛民個朵咁臭咩

俾大大個樓主

樓主知唔知星火點幫手足

收錢月供我都比呀

而家咁忙仲要另外搵多份開支搵人同你覆盤數咪仲麻煩仲哂錢

而家開數
淨係比689 屈佢收錢
比人搞一搞都有排煩啦

用下腦都諗到

因為佢公唔公開都冇所謂 佢真係做野

醒下啦 你知唔知全世界有幾多NPO 扣除營運成本 全部有剩都袋落自己袋 而且佢地仲要本身人工高 你唔係以為佢地真心眾籌幫義士下話

依家風頭火勢, 個個星期都咁多人被拉, 人地用晒D時間幫義士好過啦, 仲要人公開條數, 你係唔係免費去幫人做先, 定你出錢請會計去做? 信就捐, 唔信就唔好捐, 係咁多

信得過就會捐，最緊要幫到人

呢個時候唔係幫忙仲想加添人地工作量
咩心態

I trust 星火 more

個人認為。做到嘢，有口皆碑的，就唔公開我都撐

結餘都唔show其實又唔係幾好

exact7ly
唔通我捐$1000俾Trump競選總統就可以睇曬佢地盤數？

分化撚行開啦

Yes
好過份
完

呢個時勢做實事嘅邊撚度得閒同你搞

所以最高身體力行出黎直接幫助有需要嘅人 而唔係捐少少錢係背後做冷氣軍師

分化撚

唔係而家既事囉

私了警畜 你我有責

「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

做到時幫到人我冇問題喎
分化撚

觀感問題嚟

星火24小時oncall 不辭勞苦地幫手，

反觀，

612基金拎住咁大舊錢 又無即時地俾到所需要嘅支援

因為人地做到野

樓豬其實可以慳啖氣
人地有錢想點捐係自由尼
發得多國難財既仆街始終會業力引爆
到時再睇大型炒車現場

關你撚事

有人屌612就突然有人去屌星火,再加句非分化

這裡是連登,這裡有左膠

唔好得個講啦睇人實際行動先啦

樓主只係想突出班扮撐星火、鬧612嘅分化撚雙重標準嘅荒謬
其實兩邊都應該幫

捐星火係因為自魚蛋起已經幫義士，往績較好

得閒先得架日日都黎料

and then?

有人想睇數 挑問題
點解唔睇狗察條開支
我覺你想玩分化
而家根本得2個團體會幫義士 冇其他人會幫
你玩佢 即係我地兄弟

身邊個個俾人拉，都係星火幫到手
做到野俾你cap都唔緊要

true

因為泛民=612=民陣
個朵臭個屎坑

我認同show哂來龍去脈真係好難，要請人執數而且呢刻做都幾無謂
但出個結餘係一開account就睇到既野 幾秒就做到又可以比到人知究竟星火夠唔夠錢用
夠咪轉去直接比義士
唔夠咪又再課囉

我直頭覺樓主 係玩分化
邊有人有時間睇數 要睇都睇點幫義士 點做文宣 點撚狗

push

其實我都想知大概
唔係話信唔過星火
但都想知道下佢哋缺唔缺錢
睇下邊度課多啲

到人地開數
又會質疑有無根據
搵核數

屌佢老母比果1000 蚊當自己乜水
叫星火比返火叫佢收聲仲好

前題係如果會有捐

做到野咪唔洗俾人屌囉
如果612真係做到野d人理撚得你幾錢買喇叭
事實就係個個出事都係星火做到野

盲點

起碼睇5年 問題？

True 人在做 有眼睇

屌，689d餓底，block

樓主：競選總統啲錢從來冇公開過點解無人講

正解👍🏻
如果樓主信唔過星火就唔好捐錢俾星火

咁我依家答你：

我中意

佢地唔係上市公司，你想知可以去問下

612 基金雖然係慢啲 但有保證

睇你地講呢啲野就知你地全部人都係紙上談兵 鍵盤戰士
根本參與得夠多
身邊有人搵過佢地幫手 識啲成員
就知道點運作
全部人都係度鳩估 笑死

其實不如認認真真搞一次星火集資?

BTW其實佢哋啲錢點嚟

信得過

算啦，你點講，D人都唔buy你講嘅嘢。問心無愧就算。

有實力
邊個會過問

屌 得啦新入嚟嘅唔洗再覆呢個post
問一句星火籌咗幾錢都話唔問得、係分化撚嘅話，唔洗再推post晒位佔熱門

老實講唔係612公開份報告都冇人知佢有問題，到出事個個就後知後覺走嚟屌，宜家問聲星火籌咗幾錢都叫過份嘅真係唔洗再覆

再覆就係分化撚

唔夠錢自己有人獻金
而家重點係無呢人手呀麻

何謂獻金。 唔係投資
只有一個信字

根本所有眾籌都要公開
612 星火 攬炒 外國登報 etc

好L煩lee d分化post
成盤數公開哂又話人唔保障義士私穩
你只係望住個mon緊係唔知人地私底下做過咩啦

612 盤數公開晒 我都唔會捐
個審批制度有問題

樓主千方百計想分化星火。
我諗你分化社民連個眾籌易啲。

係
做到野就比錢
理撚得你點用

放大隻字就威威

不分化 各有各捐

收皮啦 分化撚

幾時見過有人屌星火
on99
做到嘢你就咪撚再問
答多你一次
係

質疑無問題 但樓主D用語露哂底

呢個唔係問題，
1.自願捐款（冇人強逼你）
2.你信唔信（信你咪捐）
3.鐘意睇數建議你去買股票！

好撚簡單 星火默默做緊野 幫緊義士
612 就係到搞音響 咁唔問612 問邊撚個

發覺依家d分化post一定利申非分化

我只想星火幫到義士，啲錢係點用星火都幫到義士，

兩萬八喎清

你鍾意捐邊咪邊邊囉
唔信星火咪去612

ig有個ac講咗好耐 不過無人理

淨係要比呢兩個數出黎咪即係要計哂成條數出黎

因為犯民真係出賣左香港人好多次
佢咁重犯民底 亦都有傳民陣律師去到警署見到義士搵左第個律師 第一個反應係屌鬼
幾次遊行佢地R捐錢R得最落力
你咪當樹大招風

Push

自己問啦 針呢個做乜狗野
人地不斷有做野

你放番重點 文宣 出黎遊行
好過係到問問

你會唔會質疑自己兄弟做嘅野？

我唔會 核彈都唔割 何況佢地幫緊我1地

你問咩撚野

拎左出黎又會有人問點樣證明
沒完沒了。

DLLM而家分化仲要分埋星火

我會.....

我就捐星火，就算佢有cap水都幫到前線，621食屎啦

呢啲就係信任
樓主請收皮

同意，唔喺唔應該做，唔喺依家要做

識唔識會計？
差佬查起筆錢充公點算？
佢乜都唔交代就可以話一蚊都無
你知唔知普通戶口唔可以籌款？
任何金錢數字一旦錢開過一次就要詳細核數
要搵專人做
唔係我過數比你咁簡單
公開完有幾錢你又想知點洗
比錢人走佬點寫落簿？
點解呢單case 批得多啲
呢個少啲
係因為佢大罪啲 去遠啲
定係因為識佢？
你想人地點解釋？

612做野咁慢就係因為要每個步驟都準備無誤
唔可以有例外
結果好多需要幫手既人都幫唔到
如果星火暗底裡有份比錢義士走佬
但就係因為你地要人公開而以後都無得再係咁
你又安唔安樂？

你地呢啲人成日就問問問 乜野都問責制好啦 所有野都要清白公開無例外就最好
籌完啲錢全部唔用得就最開心
咁簡單既問題就自己用腦諗下
唔好少少事就係度日日開post問
我唔係星火都覺得煩

屌好煩，每隔一兩日就有呢啲陰謀論post，我知有懷疑好正常，但係咪應該槍口對外之後先懷疑自己人呢？
咁樣同捉鬼有咩分別？

我信星火

如果咁講612都唔應該屌啦，屌親都係分化撚
因為當初全部都係自願捐架嗎！

正解
不推文回覆

非分化 但都有同一個疑問
基本上所有適用於612嘅批評同樣適用於星火
唔係話星火無做野 但講真至少公佈下籌左幾多錢都好 佢分分鐘仲多錢過612

我都好唔鐘意612 但事實係612嘅法律支援係會轉介被捕求助比民陣義務律師 我識人係咁樣搵到律師嘅
咁同樣地星火都有甩碌嘅時候 你地上下被捕人士關注組個TG Group就見到有幾多人講過星火唔應機

兩邊都有好有唔好 我諗樓主同我純粹有同一疑問 點解星火就攞正牌極度不透明先

你咁得閒不如一蚊唔收幫手核數？
你知唔知出一份數要幾多時間同金錢？
事要分輕重ok?
利申：auditor

就快革命成功啦！
大家都見住佢做到野幫到義士
咁咪等革命成功再公佈囉
有問題咪到時再追究囉
我地唔係靜係講信字
而係真係大家有眼睇到 👌🏽？

其實就如你所講咁撚簡單，都係有人唔明要借啲意

我覺得可以分開function
612做審批 只做批到既case
星火可以flexible 到d，612批到既case成批拎去claim

請善用起底功能

agger
樓主唔係五毛就係on9
完全唔覺得有咩迫切性要睇數
人地已經忙到仆街

要公開就所有政黨包括民建聯經民聯都要
記得有議員動議過要政黨都公開盤數但比其他黨ban左

佢確實幫到人，我地又滿意，做咩係咁催人交數？
幫人緊要啲定交代條數緊要啲

612終於發惡了

比較下612 團隊同星火先啦
一講即做呀？

星火每次都會話搵到邊個邊個係邊間狗屋
咁都要質疑人盤數？

咁可唔可以解釋一下 點解場仗打左3個月
用嘅錢得咁少？ 真係留黎打官司咩
一直都講寧願佢幫多好過幫少
宜寛不宜緊 唔想有手足因手續麻煩/其他行政上嘅嘢而耽誤救助

睇完612個post再睇呢個post好似入左第二個世界咁
我諗樓主都唔係分化撚既
大家捐星火之前都expect佢係律師團體做野
所以啲律師真係做野大家都覺得冇問題
不過唔知點解大家捐612嗰陣可以無啦啦ff到佢地會出錢買裝咁 所以最後冇買裝就屌612
其實真係一開始對612太大expectation
星火好處就係唔會公開條數 用錢可以彈性啲
直頭俾埋錢買裝都得因為冇人會知
612因為係基金要公開條數又要audit有好多claim錢限制
結果就俾人狂屌

只要做到野，落格冇問題，唔信星火就唔好捐，完
我比返你果一K你好返出去補牆，文宣，行

不推文回覆

我印象之前有星火義務律師受訪問講過
資金用黎買基本生活生理用品比被捕人士（好似一星期一次）/堂費/保䆁金/律師車資.....等等
咁多人要佢地幫手相信好多仲會自資後camp返錢

佢哋真係幫到人大家都睇到
無謂再去搞多様野煩、如果呢班24/7有心律師都信唔過、問心反問返你自己信唔信得過？

我都認同要公開 我都知星火係真心幫 如果係因為有咩原因唔公開得都應該講聲
我係分化五毛就死全家

agger

真心問 星火團隊有咩人
你知咩？

前線睇得出做倒野咪冇人講囉有幾難明

其實你試下將612段野去隔離po覆
我諗你之後就會明樓主咩意思

點解要公開？
法例有規定全世界要求佢咁做？

批評嘅人應該先試下統計同分類自己每日支出同收入，就會感受到盤數可以有幾煩同難。
假設星火人手有限，呢個時候，幾乎每次行動總有人送頭，手足都寧願佢全力去幫被捕人士，而唔係擺一個專責人員去管數，right？
受人錢財，幾時都要有交待，但交待係咪只限於交數？幫到幾多個手足，會唔會實際啲？
另，有心「做數」其實唔難，唔恥行騙可能更值得尊重。
利申：ngo 人

「關你撚事」

關你撚事 分化狗 人地做地野 盤數唔公開都信得過

請善用不推文回覆

如果佢公開咗點用，怕唔怕會洩露示威者身份？
你自己本人有冇透過電郵等方式查詢先？

樓主可能心態唔係分化
但真做咗一個分化行為
啲口吻仲要
之後仲要大字就覺得自己岩
成個小器到核爆嘅發脾氣小朋友一樣

岩呀，官方公布數字唔等於真確，唔係都唔使audit師啦

就係用嚟打官司
成立到而家一直都講支援法律費用
之前有個搵佢地求助嘅手足出嚟講咗
話每個case律師費+可能要孭嘅訟費係數十萬至過百萬
啲錢其實唔係想像中咁充裕

係
我捐d錢就係想有人短時間救到義士
佢做到，我唔會理佢d錢點用

唔好放612嘅要求落星火 亦都唔好放星火嘅要求落612 兩件事好唔同
612係一個正式有登記嘅基金 所有帳目都公開有專業審核 所以同時用錢時都會更謹慎要用得其所 同時手續亦會比較多 以供審查 如果數目唔清楚或有支援犯罪只會遭人話柄
星火係純粹一個機構 佢嘅帳目無必要公開 所以一切用錢都能以人為本 要洗就洗 但數目好自然會有唔清楚嘅情況 資源上也未必可以support到
想前線可以最快得到支援 就捐星火 想一齊帳目清清楚楚用得其所就612 就係咁

我諗大部分質疑612 包括我在內都覺得
到時唔夠錢/差不多用得咁上下就出聲
好驚佢守財奴到最後幫唔到啲流亡義士

師兄你個名

巴打你質疑得好合理
無論任何慈善/支援組織，收取捐款後要公開盤數係基本野黎
但竟然好多人講對星火有個「信」字
我表示震驚
我之前都有捐錢俾呢啲組織
而家一元都唔會捐俾佢地 寧願買資源送上前線或親手交俾義士
BTW之前有人係網上透露過，星火亂咁使錢，包括經常用捐款請義工食放題

大家發唔發覺，剛剛689懸紅提供示威者資金來源後就有呢D質疑612同星火嘅post。好撚鬼！

樓主出引戰post係為咩？
善用不推文回覆

唔撚使
唔信就唔好捐
屌你老母

錢一多。 實比人話外國勢力
寧願全力幫手足

算啦我放棄解釋
只要你講嘢唔啱連登風向就係錯，連解釋都係錯

我個post冇話星火冇做嘢，只係眾籌最基本講返籌咗幾錢係好合理，當初612冇公開報告個陣都冇人發現有問題，宜家個個後知後覺走嚟屌。有做嘢同籌款透唔透明係兩回事

私底下食放題都有得鬧

唔通捐俾D做野冇效率咩
用下個腦啦

其實你咁講咩懷意

想人幫下612堂口囉

指控下俾d證據好喎
至少俾條link掛

用捐款黎食放題喎
捐款係要用黎支援義士架
唔係俾人飲飲食食架
唔鬧得?

其實我都覺得佢用錢有好大改進空間
音響用廿萬俾流亡義士6K真係好肉酸下
用錢準則同用錢方向呢樣嘢佢俾個交代只會一直嘈落去

但係而家好明顯又有人有心返炒星火 vs 612基金嚟分化 唉

收皮啦分化撚！依加有其他野緊要過傾公唔公開條數啊！

同意
不過你過隔離po覆返呢段就會知咩事

善用起底功能 順便BLOCK埋

做到野重要過做公關

你去做囉
我請返你食兩餐放題
Ok?

捐款人士都預咗會津貼下義工掛
食放題晌香港地都算係正常

係 大家一路都屌緊呢樣問題

一直有做
食放題我會自己俾錢
一定唔會用捐款黎食

連登就係多得你呢啲人先會降低討論質素
起完我底覺得我邊個post唔啱聽啊？

只要講嘢唔啱連登風向就係錯
宜家搞眾籌想知籌咗幾錢都有問題？根本呢樣就係最基本嘅事，佢可以唔係呢刻公開，但唔代表唔需要公開

分化撚？星火做幾多我地大家心知，唔似612

其實我明你意思
但好似612咁高調
好多真正需要既手足真冇得即時幫
我對星火都係最近認識
但好似早幾年佢已經運作？
我對星火真講個信字
之前雨革既勇武都recommd佢
希望佢地都唔會背負大家對佢既信任
所以 我兩邊都會捐

知你地泛民袋左好多氣唔順

佢肯去救人我話之佢拎左去叫雞

你地都屌得人分化撚耐

612 寧願租音響都唔救人，食撚屎啦

小心梁生D人

係有人故意屌囖！

樓主你收皮啦想打擊星火

我屌你老母啦
人地星火日日買報紙送去監獄比義士
年年義士生日、中秋都會叫人寫信比佢地 幫佢地收信再送去監獄比佢地
又幫佢地買監獄指定嘅日用品
由2016年開始星火有冇當過義士係condom啊？
你612做到咁樣咪冇人屌柒你囉

on9
你自己睇下邊個公信力大啦
星火做到嘢全世界有眼睇
你612如果同星火一樣
次次狗衝救人
24小時on call
有撚人問佢地點用錢
事實係星火>612
完

無撚有錯
就算要公開都係完事先攪
咪鬼浪費時間做啲濕鳩行政野
佢盤數靚一靚又點 我地捐錢係俾佢救人
救到人 理撚得佢五百蚊買碗雲呑麵

收皮啦你
on9

屌你老母呀
大字就啱？
屌你老母

事實

推你！

block樓主

agger
音響批得快過義士

睇撚到未樓主？
信任就係咁嚟

人地留錢打官司啊嘛
理撚得你打官司前死咗咩

三毛分化好明顯啦

因為我信星火

而612做出黎既行動 令我唔信佢地幫到義士

係，正常要咁。
連約數都無，無監管只會走向腐敗。

做到野理撚得你自己袋幾多
我願意俾佢賺
利申兩邊都有捐

一邊第一時間衝去交保釋金
一邊就叫家屬籌定先之後跟單claim

食屎啦612
人哋個名係自己應得㗎，大部份人真係信得過星火，尤其是受助者及其家屬。

基於不分化理念，我唔會叫人罷捐612，但係612有問題就必須要指證。

正確係幾年黎都無，一問佢就有打手出黎問你捐好多之類關你撚事人地

其實一開始對612冇乜惡感，依家開始懷疑佢地d錢係咪用左黎請打手，日日有人幫佢地洗白

分化po

駁唔到

星火真係幫到好多義士，呢一點係無容置疑
加上星火唔係612，佢唔係基金，唔駛吓吓公開盤數

更多的人會話講個「信」字
然後話任何理性既思考、質疑都係分化
都幾恐怖

捐星火基本上靠個信字，只可以揾到堆小道消息話佢好做得野之類

你買件衫會唔會睇佢產地原材料咩機咩工法車出來？

而且果班人同時會屌9 612，即係公開盤數就抵屌，所有資訊係個Black Box到，乜都唔知就最好

真係好撚雙重標準
其實任何基金會/支援組織
資金公開/透明係好緊要的
真係基本野黎
唔係公眾點監察？
呢一刻無發生問題
唔代表無問題
可能只是大家唔知道.無途徑知道

其實叫星火公開有咩問題
同埋星火依家有幾多錢
呢D basic野要公開唔會好大工程掛?
攬炒都有公開啦
利申有捐星火 都想知下成個反送中有幾多義士得到援助
做人要公道D既
叫612公開又唔叫星火公開
又會比人話係打手架喇

分化撚收皮

話星火好幫到義士嘅
真心問 佢地嘅法律支援團隊到底係有咩人？
有比星火幫過嘅都知佢地其實無人 所有求助都係彈比民陣或者民權監察

都係個句 唔係分化 亦認同星火係幫義士嘅 但唔等於大家要吹奏到星火上天而唔接受所有理性提問同批評

星火做到野 救到人就有價值

我淨係睇到邊個做到野
D錢捐得心安理得

屌你老母因為做到野囉

同意
但咪撚話手足送頭

香港OL自發幫助發夢小朋友
歡迎家長/小朋友
一方有難八方支援
希望有齊救救香港同小朋友們

612垃圾買音響我咪信星火囉

好明顯樓主睇唔過眼依家有人針對612
至於點解樓主點解要針對612就好顯然而見啦

師主，你個解釋幾好，我buy

完場仗，請星火慢慢計畀樓主你？
有時間諗le d，不如諗下101黃金周有咩玩

呢個樓主都幾自私 睇下大局先啦 大家都做緊嘢 係咪咁急在一時 唔好咁狹窄啦眼光

唔緊要住啦，最後都係幫到既就算啦。因為向呢刻問數既，就一定有鬼會從中帶風，做成兩個pool 都有人唔信而唔捐，唯有係自己信邊個就捐邊個，但總知一定要捐其中一個。除非話其實星火只係幫手揾律師，而最終係要612 找數既，就唔同講法。

一句講哂，我信星火
好心樓主收皮

而家係因為612成日俾人質疑冇幫義士wor

大家勿分化。我明白樓主都係想攪清楚件事姐。只不過好多野唔係計數咁計。要融會貫通。

佢做實事大家有目共睹

612連保釋都話係借 問佢拎舊錢慘過食兩舊屎

我信星火。運動成功從來因為團結，不分化，不割蓆。

拉一派，打一派，分化撚，死返支那地獄啦！

得你想知

612係負責批錢，星火係負責救人，兩件事
其實星火d客都可以claim 612 d錢，根本係合作，唔係競爭。

呢D情況要唔亂就好bureaucracy，即係又要左批右批，快同唔亂係唔可以同時出現，如果多case的話更加冇可能

屌根本612同星火都唔好再屌
各自唔同方法各自做大個餅最好
好多人講到好知兩個基金幫唔幫到人咁
其實好多只係聽返泥人講佢又講
間接幫手分化

星火自魚蛋果陣已經做野
你見有乜邊個出黎屌過佢地
相反612 成日久唔久都有人屌佢地
邊個做野有問題好明顯啦

其實人地唔係你想像中咁大組織 只係好多個好多個唔同界別嘅人義務去幫被捕嘅義士 亦都係支援界嘅最前線 錢呢我敢肯定同你講佢地圍內人拎出黎嘅唔會比你地少 最後 佢地比到義士嘅溫暖唔係你想像得到
係咁多

淨係睇星火管理班人

就已經值得信任

好過分
完

你信就捐 唔信就唔捐 就係咁撚簡單
火都黎撚埋
你咁得閒出黎冷手打個熱飛機
不如你黎出分力啦高手

我經理成日問做唔到野㪙果個點點點，從來唔問我野除非佢有野搞唔掂，有次另一個經理（大粒D)話要睇我個數，我經理淨係話我所有野全個department 最高要睇數個經理即時收聲笑曬口咁話good work 仲叫其他人有咩唔掂問我

做到野ok la
好多次都係星火幫手

樓主真係仆街分化能黎，依家有幾多會主動幫義士吖，你唔能信就收能聲啦。依家唔能嘈對敵嘅，就黎揾野嘈自己人，我屌佢老母。最能憎呢啲仆街

我覺得咩人都唔洗公開， 你信就幫唔信行開，唯獨係黑警條數要公開，最好講埋編號出幾錢糧，拎左幾多津貼同or.

我真係想知港共政府駛左幾多錢俾popo OT
仲有TG又駛左幾多錢

印象中
其實星火成立嗰時冇話要籌錢去幫咩人
而係星火成立之後就去幫被捕嘅手足
然後有人見到星火幫咗好多人
所以捐錢畀星火

但612成立開宗明義就係先籌錢
聲稱籌錢去幫被捕人士

兩者係有個分別

捐錢畀星火係因為我覺得佢哋做得嘢
啲錢佢點用我理撚得佢

612公開條數
係畀大家監察612收咗錢之後有冇真係兌現佢哋所講籌完用來幫抗爭者

你試下打個個電話，邊一個做到野 值唔值 好明顯。

不分化，但黎緊我只會比星火

巴打 希望你係自已人 認真答你
要公開收左幾錢 唔係等於你而家開自己個銀行戶口結餘望下有幾多咁簡單 佢地如果要正式公開 起碼要先獨立揾一班人整條數 再額外揾多班人做審計
然後先可以公開 姐係話 係佢有限既資源做呢d野只會拖慢成個運作 數唔係唔應該公開 只係唔係而家

第二 係政治風險 你唔知星火而家有一千萬 一億 定十億 同樣地對家都估唔到 你唸下 我係政府如果見到你公佈話籌到成億幫被捕人士 我係政府第一件事就施壓比銀行話佢可能涉及洗黑錢 要凍結個戶口 咁大家就拜拜

所以至今
不完美 但可接受

612 都幫唔少啦，佢哋咪又係逼人地公開！

有班戇鳩淨係識叫人唔好搵 612

頂級戇鳩

你老母，俾人拉咗嘅時候，咩人都要搵啦，你估星火有10對手可以救晒全港所有義士咩。

做到野咪無人嘈囉

我就問一句，點解玻仔唔撚理個李光耀咁獨裁仲當佢神咁拜？
你做到嘢話之你對住住魚尾獅打丁咩
林病同支共做到嘢你都唔會岀嚟野餐啦

點解要612公開？
因為你廢囉

你個食屎狗

香港人好簡單

你做到野 幫到義士 香港人話知你賺幾多都唔緊要 所以無人想睇佢盤數

相反

你做唔到野 幫唔到手 仲有義士出黎埋怨 就屌你老母租副音響都屌撚死你

D留言好好笑。

私怨大過天。

根本屌612 D人本身係咪識D義士都唔知。
星火唔使公開盤數，因為我聽人講幫到人；
612還錢！因為我聽人講佢淨係批$500。

雙重標準

其實如果你有返過大公司同細公司嘅工，
就會知道大公司一定慢過細公司，
因為大公司所有嘢要跟程序跟規矩，
要有單有據，唔係就會亂；
細公司通常快係因為「唔緊要做咗先」，
但面對嘅問題就係將來會有機會「亂」。
612係一個比較傳統嘅、規模較大嘅「公司」，
自自然然需要所有嘢跟足程序。

老老實實，比較有能力嘅中產會信數目清楚分明嘅大公司，
定從來無公開透明嘅細公司？
所以我估計星火條數其實唔會好大，
但若果公開咗盤數，
佢哋嘅後續工作就多囉。

所以不如大家停一停，
唔好再狙擊啦。

一間機構肯公開財務其實好難得，
器材人工都係要錢，
唔通佢哋做呢啲野的人唔使生活咩？

即係黑箱作業

佢地最鐘意講「幫到人就得」 就算當每個搵星火嘅人都拎到錢，剩低嘅錢有幾多去咗邊就唔洗理？

要一個公開募捐嘅基金公開條數，根本就係合理同好易做嘅要求嚟

哈哈

邊有時間再搵人整條數公開比你

唔同捐比做唔到野既咩

兩邊根本唔係競爭嚟, 目標一致
但我覺得如果為公平公正社會制度出嚟抗爭
就麻煩唔好咁雙重標準
睇d人撐星火嗰d理由真係同藍絲無乜分別
喺香港你做d乜野公開籌款要同公眾交代帳目根本好正常
我知星火做到野, 但我唔明同佢地唔使公開交代籌左幾多錢, 使左去邊有咩關係
公開對星火都好, 真係俾左好多錢義士對佢地信譽有幫助
睇完呢個post又證明香港人同大陸人一樣係唔撚理程序
我同你fd, 你做咩都得, 我同你唔妥, 你做乜都係仆街
香港人學人搞革命真係笑料嚟

因為佢證明到自己真係做緊實事LO
ON9仔

永遠做緊實事嘅人, 係最值得完全信任
信任呢一樣野, 唔係你話出份報告就得
而係你真係要做實事, 俾人認可

進步下啦, 又玩分化

真係咁有問題既話, 大把人出左聲.點解無? 因為好多人都認同星火做左既野, 知道佢地好撚忙, 忙住救人.
做事有緩急輕重, 人地唔係無限人力物力同資源. 之後發現有落格我地一定會聲討佢, 不過呢一刻請比佢地專心做好救人果part.

我認同星火，亦都捐過錢
但有盤數睇下當然好d啦

睇下盤數有錯咩

利申：呢個月仍鼓勵人捐星火

風頭火勢，大家著重嘅唔係啲detail數字，而係你有冇做到實事

你唔做野，咪搵啲野俾你做囉，例如叫你交代個幾千萬去左邊

612 星火 各有各做
鐘意捐邊個自己決定
你班熱狗咪再拉一派打一派
害到人2邊都唔捐
你班陳雲熱狗真係好撚陰毒